Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 70 又派貨啦 後追無前途

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分已經截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

Ant man $ 1490 Q4, 2019

Wasp $ 1530 Q4, 2019

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

Han Solo 2019 Q3-Q4 $1330(Normal) $1490(Deluxe)

Han Solo Mudtrooper 2019 Q3-Q4 $1430

Count Dooku 2019 Q3-Q4 $1490

Yoda 2019 Q3-Q4 $ 1130

PATROL TROOPER 2019 Q3-Q4 $1330

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Harley Quinn dancer dress Q2-Q3 2018

Deathstroke Q2-Q3 2019

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

(BY 求鬼其改個名 巴打)

(BY Vic_Sage 巴打)

lm

我覺得mk2幾靚丫

我都係 隻啞銀幾正

50靚過佢

仲唔後追?!

快d出mark 1啦

今個月淨係用左900追隻short gun mk2仲有彈追

想追1/4batman

本身有單

玩具TV老閪都讚㗎啦
收咗唔做撚有快貨咩

膊頭拉伸關節一樣都係無
身高睇落可能差唔多
腳好似左右可以屈多左
隻mkii真係無乜改善

唔係反光銀真係扯唔起 不過一樣會炒到飛天

有無似樣嘅電鞭 收左隻膠5打算長期擺電jj pose

初初果時我就係諗住反光, 啞免炒家努力

反光真係不得了

拋光膏磨番令面得唔得

好主意

有無地方可以維修 隻1:1樹仔隻腳個關折斷左

點爛法？

我部打磨機又要出土啦
不過我無2仔

你屋企工場黎

庇護個隻

斷左個位影正面睇
應該可以鑽開插桐支固定佢

銅支

lmlm mark ii 幾正

追啦

定搵膠水痴死佢站屍會易搞d

新手想問蟻俠同黃蜂女入唔入得過

自用又有愛就訂左先

睇你想唔想可動姐
如果痴死佢買ht既意義咪無左囉

antman好正, 其實買玩具都要問人？
有辨睇, 岩咪比錢

一買一定會一pair咁買
諗住睇埋套戲再決定

有錢點都訂左先
後悔既平手走好過到時後追

覺得靚咪入，唔洗問人

因為資金有限加上屋企無咁多位擺
所以要小心d揀嚟放係屋企供奉

im仲有咩可以改 改usb比電好單調

唉

入唔入得過自己決定 入完你等唔等到下年年尾先

資金唔會係問題, 2019 Q4
你每日儲5蚊都差唔多夠找數

上一次20樓，你就會想追現貨

用到供奉依2個字

每次上20樓有新啟發

望到已經麻木左，無晒感覺

又係你隻狗 ?

其實...

個堆batman真係百次不厭

我一個鐘前訂咗啦 好正

cw同gotg果一格j死，但我一隻都冇

買完要等到2019 Q4係咩感覺

無感覺 當無訂過就得，好快就會習慣

Mark 2 係幾靚

我老母 佢裝修過黎住一排 第一日

有十張單係手 時間過得好快

Seven冇得後追mark2

放係乜位跌落黎咁傷

電視 唉 佢抺野 然後撞到

好慘 自己屋企人無得講d乜 硬食啦

條女嗌買多隻

好慘

Mk 2放3000比人話痴線，2800個個搶

3000個價常見 落少少就9衝

算啦 得閒痴左佢站屍 買多隻比條女玩算 thanks畢巴

佢又拎埋隻腳去做斧頭呀

冇盒真係不了 仲要3800

屌你

似唔似鞭佬條鞭 想買黎比膠5玩

2800 D人真係搶

佢地有幾鍾意ironman

我覺得有一堆係低入高出

新面孔？
btw你個username

請問咁多位巴打 話說在下有隻1.0 ant man 個頭有sad 無左個磁石係個面罩度
有無咩補救方法 ？出邊有無人修理呢d玩具

點買？
個價買得過

美斯黎

咁樣睇又靚過D相

即刻諗起mark 3

而家fb多咗好多人賣antman

想要黑GG

追得過

一模多用？
mark3身高黎

1.0/3.0?

同46 47一樣重塗
不過依隻有啲位執過下 腳個啲 螺絲位好似好左
不過咁矮點搞啊

一早預左mk2同mk3一樣都係矮仔
為齊7子照買

好似3.0多啲

個身高好伏
但隻色靚過官圖
好矛盾

3.0係訂單wo？

我決定後追 全銀幾特別

訂單同cw版都多

30秒前有人2800放緊 未有人留言 依家唔知

唔急 收埋隻膠5粗玩先

但mk2越遲追越貴wo

又愈遲愈靚？

只要放得耐
我深信50都會變成下一隻45

好想收張1/4 joker單 但係個價我接受唔到囉

5000？

我Y拍見賣4000多

唔岩心水 ？依兩隻

新手一問
近來係ebay買咗joker 2.0同batman armory,個armory係有埋Bruce同Alfred
後來發覺個armory好似買貴咗，其實宜家個價大約幾多先合理？

我返而諗緊收唔收張

想追隻starlord 黑豹麻麻地，DS 之後出貨靚嘅話先追番 反正出年Q3-Q4先有

作為batman迷都要入埋呢隻

咁最近有無訂蟻人？

訂左啦

加埋尾數咪過5k

佢又有機會上神枱

到時派左又唔只5k

你地覺得如果用mark5 換 46會唔會好唔抵

黑GG

全新換全新的話 個人覺得唔會 除非你換46佢仲要你加錢就會

全新換全新？

我都想用我D超合金魂換隻MARK 6
上兩月買得太多單 無哂錢

你隻野差唔多姐~如果你鐘意46多D,.無問題啦

BTW,小心D ,最好真係全新EXCHANGE

太多95%事件

全新潛行隊長事件

求解說故事

隻隻都話自己9新架啦 我果隻玩左陣都係罰企 不過見有隻內戰隊長 好似有46好d...但5仔都好靚 又唔想後追

黑gg我諗住放一千咋

跪求

我想用DS首日換50單呀 補原價差 有冇師兄有50多？

記起了 先有幾個post 有巴中伏個件事

想返隻WW1.0撚下 見家陣個價好平咁

黑gg 有無人要 無就比我

難d
ds首日1200都可以無人問津，反而50後期都可以1400up

antman明天上映啦
唔知ua imax有無poster送呢

隻mk2好矮，即刻冇愛

其實hottoys好少出配角同便服
我諗係時候玩多D副廠，互相補位
個display櫃會更精彩
唔知有冇副廠出Inhumana Blackbolt呢

隻野尾數幾多？

有人放check 件mk2 4500！

放棄啦巴打
呢度大部份巴打唔好話睇
聽都未聽過
有都出得唔靚啦

830

俾左幾錢訂 ？

有興趣一j
但岩岩睇返寄圖隻野真係麻麻地

官

要gel吓個頭，如果唔係真係好barbie feel

巴打想問下SS訂運費要幾錢左右？

玩雕大把角色，XM studio好多靚野

難得有人po雕出黎 精神上支持你 巴打

岩岩想訂隻黃臂 但話唔送香港

呢頭吊矮，果頭3000張單即秒

現貨放緊4500

隻野原價先2000

4500未見過，暫時見4200成交

2080

隻隻合金都係2字頭

你咁講隊長原價一千三百幾tim

咩都訂左先 唔洗食炒 唔中意又可以回血

揼你

成版都係mk2單

好啊
let them fight

究竟$3200要果堆係自己玩定套櫈

我窮撚最多係到睇人買

1000單炒到上3000

埋單4080
咪同5/6一樣

咩叫套櫈？？

買完再賣, 食一層水

唔覺得佢值咁貴

睇開箱當擁有算

SS訂點運黎香港？

望完mk2現貨圖
突然覺得淨mk4單好抵

無臂又差d

mk4後追價？

玩具tv未有開箱比我睇

有冇得淨買黃臂，之後俾其他公仔玩

個個都4000放mk2，完全冇人理

7子 2 3買膠算啦 反正放入個箱

知錯知錯

長知識了

兩隻脾。。。。肥到

THICK

好肉地

留黎追其他 黑gg好好j

上YouTube 見到有人換phicen 18+ body，正到

一派貨連18年4月既單都衝出黎賣3000，真係搏一搏單車變摩托

D人係咪cls

普通版未拎貨單都衝出黎賣

我也是

要

I am ironman I am Batman

iron gg單貴過ds單

ds炒燶左

貨都未出就燶

4000 都ok wor
屌我第一次買心急又on9
買咗5千幾,好on9

有無人知咩廠？

咁條腰無可動定换件腰？

可動

係處女味

有啲想放

咪係

尊巴依排點

咪做過街老鼠 人人喊打

mk2有咩咁值4000 你呀哥全新都係2200

有巴打放groot2.0記得叫我

唔知有無人會拆開樹仔個body散件賣

你想買乜
隻2.0 重可以點散件...

下半身

ironman真係同batman / hulk好大分別

D人賣極單都有人秒要

做得好

牙法收左mk3未

法包,MK II你點入手

你個名

SL了

條友癲癲哋
口裡說不身體係咁搶post開
有次又唔知嘈咩叫人自己開post

最後RDJ巴(ver.不再後追)真係開post
全體過檔佢即變返老鼠

想問下有dx15嘅巴打
會長期踩住條鯊魚/支炮定分開放

好驚踩到佢陽萎

成個fb都係mk2
想睇下第樣都冇

屌 原來佢入過黎解密
block左岩岩追返post先見到
改左名以為無人識佢

改左咩名

只有3000蚊的mk2, 同一班未拎得又賣3000的普通版

d人排都唔想排
食花生

S_Robert0

依家個市就係好多人放MARK II(有價無市)
好多人放單(大多+150-200) ,都係有價無市

D 2800單都唔少人要嫁

其實2018 Q3-Q4仲有乜野marvel野會派

唔知講咩好

Hq

行山Luke
Ep5 Darth Vader
Hela
Wolf Predator
1/4 Joker
WW training
Tactical JL Batman
HQ
JL Flash
JL Aquaman
IW BW
JL WW
JL Batman
Mark 4 / Suit up gantry

好似見黎見去都係嗰幾隻款

Tactical batman

狗性不改嘅話, 改咩名都無用啦

有意放vader單既巴打pm竹 小弟依排先玩sw 手上有Anakin

等ep6啦 唔係真愛唔洗追ep5住

[毒]最心痛是, 愛得太遲 [/毒]

GG大愛

狗改不了吃屎

等ep6
一定有頭雕

真係有用？

mk2好似多人放，但冇人收

想追jl ww

唔錯，幾好玩。

兩樣都難
smd得一邊發光
光纖唔可以屈

得左啦？

Hi充電寶

佢係充電寶 ？

bp燈同座係主體

之前放d相同fb放既背景一樣
同埋重會有邊個用 距 同 系

好正，巴打一鍵開關？

習慣始終改唔到
鄉討冇人講ht咩
再唔係返百度傾喇

想放張雷神換隻groot

好勁

玩多d野 串晒全部ht

Anakin個入電同開關掣太仆街

我一直想搵番佢 同佢講新婚快樂架

深水埗華輝

去過一次，都搵唔到好幼果隻

有呀 上樓cashier左手面 幼到無得再幼 我過兩日去買黑灰色用

好，唔該曬，搵日去睇下

呢排想改埋mk6手著燈但一直搵唔到幼線所以無搞，有又可以瘋狂改燈

睇完Antman，hottoys整得仲靚過戲入面

降壓最簡單用電阻食咁d電壓

我要臨老上網google學

電子唔會死人的

想加燈自己慢慢試好晒先裝入去就得

等緊yoda自加燈

tg左

原價放金豹單 tg:

有2個彩蛋 第二個勁重要 唔可以唔睇

星期五先劇透啦

俾一個星期黎啦
好多巴打未必咁快睇到

ANTMAN你地睇3D定2D?

買左飛今晚睇， 唔好戲透住

尋日玩mff已經透左小小

係

極樂巴同我一樣 ，我覺得begins 個套suit 好似靚過TDK rises 個套 ，係個頭套大分別

Cape

我都係今晚睇,諗住睇完有無愛先去諗訂唔訂

Bane 身型屌打

個頭 硬係好似冇begins 咁順眼

後追begin bat 1/6幾錢

好似成7年前。收返黎驚老化
所以想追1/4 單 ，起碼新

2000 頭應該收到Batsuit begins version

終於出咗糧，諗緊後追隻dx11定dx15好

Dx15

一出糧就後追

Dx11 一定唔會後悔

見宜家放親大部份都二手
不過dx11出咗咁耐，話全新好似仲唔可信

星期日先

好早之前，係巴打到收左單

DK入面Bruce Wayne同Fox講過話要件衫輕身啲，所以batman begins果陣的確係重甲

一定啦
你會唔會同條女一齊六年，然後佢而家仲係處女先

依家仲洗唔洗排?

邊有人排

幾時先派到JL Batman 😫

佢派都應該派joker先....

tac.bat都未派

邊有咁快

Deathstroke 好似冇乜人講
想知佢遲下係咪會有埋頭雕

冇, 有頭雕poster應該會印埋

Game series嘅全部唔出頭雕
Arkham batman

上年收左隻dx11
所有配件睇得出未拆過
隻figure都極新
D衫都無搞過咁濟

呢隻可動性應該麻麻，雖然外型好靚

可遇不可求

諗諗下都係追咗隻dx15先
卡數，管理費又未找，留翻兩個錢等動物節

睇中左隻ironman heartbreaker

想落去落訂

決定訂蟻人同wasp

訂野就開心啲啦

樣辨唔錯的....
訂左先冇死

DX15真心抵玩，地台靚，配件又多
而且個價親民

而Dx11出咗咁多年，唔差在遲啲先追

係 廢事到時又叫春

DX15原價幾錢？

1600左右

賣點黎喎，有點會唔印定張濛圖出黎谷sales

想問下各位巴打邊度可以買到高質玻璃櫃？

神人

其實跳線都得

明撚狗

出去訂埋蟻人 黃蜂女
到時現貨唔鍾意 原價放俾巴

單心多心你普通用就單都夠 usb比電留紅黑 另外2條作data 無用

準備上去
訂ant wasp

20樓見

都係訂依兩隻？

訂左
搵cosbaby

有呀等你圖

啱啱訂左wasp

唔訂antman?
問完無cosbaby就走左

睇完戲再決定
唔急

MAVREL 係咪得返兩隻蟲蟲

對上兩次睇戲都係上完20樓訂然後入機場睇imax

dp算唔算

我見到有人問iw仲有咩有得訂
之後嗰個人淨訂左thanos

Thanos 無咩人訂 個個dislike 光頭

我尋日都訂左蟻俠黃蜂女

光頭先正 利申已訂

咪係 利申已訂

有冇專業巴打分析下mark7 diecast會幾時出
之前果d 全部miss晒
對50冇愛
其他堅決唔後追

將所有期望擺晒落7仔度

就算A4有甲都可能會keep呢隻 始終兩隻唔同style

好

好多人拎 mark ii

有冇巴打知最近派個隻1/4 batman幾高？驚個櫃唔夠高

是咪呢隻? 47cm高

係 47cm係連埋地台？

太大隻，二揀一算 一隻thanos 夠，有位會留比hulk

到時唔知係咪出professor hulk

啱啊 光頭佬 利申訂左

其實真係1-7先有果種裝甲感
46,47愈睇愈冇感覺

真係唔知d人四五千追返嚟之後有一日睇厭左係咩心情

係ig見過有韓仔自己整左出嚟

真係睇厭左 儘情笑啦

我都等緊7
希望地台同6一樣靚

等隻6跌價先買
來生唔知有無機會等到

我都等緊7

我都訂左隻6仔 SS

4仔先岩

[ff] deluxe diecast Mk7 比多對腳換裝Mk9 [/ff]

放心 每一隻都會有睇厭嘅一日
放返入盒一年半載，拎返出嚟就會有返新鮮感

然後可以直接出dieast mk XX

前排先入左pepper mk9 set

如果後追tony 潛行或者work shop
幾錢合理？

任何野都會睇厭,
最緊要買果時開心, 鍾意就算

啱啊 最緊要你鐘意

[member]程式碼[/member]

但貴一貴咁追返嚟
之後睇厭左真係好唏噓

明明個價已經可以玩多隻

裝飾品黎, 你得閒拎出黎玩下撚下其實重好開心

好在我正價入 依家諗緊放46定47好

岩岩訂埋蟻人 黃蜂女

唔好放，擺入倉供奉

出左旺角 又想上廿樓涼冷氣.. 但咩都訂晒咁濟

上去睇下display諗定後追邊隻

一早有主意啦 徵 starlord 2.0 啊

好期待10月隻venom

网乜野 blocked
返百度啦仆街

又BLOCK一件

知你係邊個 唔好幻想咁多

唔計心口mk 3/4/6望落差唔多
mk3出得柒唔要，mk6上左天
剩底等mk睇下有無得平平地追番

冇訂既勸你放棄

隻mk2可動點解好似仲差過近期d im咁嘅
見佢擺出嚟個隻，爆地都好勉強

今晚睇antman

有無多張飛

toystv仲未出mk2片?

啱啊 你冇訂唯有食炒價

佛系追5仔6仔同47

所以都係隨緣
可能派貨時黃臂set都未追得上全新47水位，咁既話成個觀感唔同晒

好難講

岩岩信和又見電梯口個間專收人二手當全新嘅擺左隻46喺鋪入面 標$7500

又想劏水魚

其實有無人真係會買

其實遊客都唔會買啦下話 離地到咁

大陸人買iPhone 係叫職員攞2部 唔洗問價

屌 好撚嬲 岩岩出去交收單俾人放飛機

俾人騎劫好撚慘

巴打收咩單？

我放單 放奇異果同黑豹

大腿位真係好短

好騎呢

個廢地台

乜成隻蠄蟝咁

連sb都display爆地咁尷尬

似marvel legends會擺既pose

真係好核突
條女問我依隻咩黎
我話iron man 佢唔信

睇完ant man

等多幾個星期先討論隻HT

蝗蟲你幾時先肯走 返百度啦

好睇嗎？

唔係block左我咩？
仲睇到我講野？

好唔好睇 要自己入場睇先知

未完全封鎖睇到架傻系
百度無呢個功能

鍵盤戰士 淨係識得係到屌鳩人
實際係死毒撚，怕事。只敢隔住電腦係到屌
說穿了你吧

頭先睇完
彩蛋有兩個 唔好miss

老尷到

想用mark2換46 47果d人唔好柒啦

我有邊方面比你見到我係怕事呢 ?
你又知我淨係識得係到屌鳩人 平時都屌唔少你呢d大陸西
說穿了你吧

如果我手上仲有隻46，
佢肯加2500我都唔肯換

大陸西係咪見到自己咁多負皮即刻比埋負皮我呢

換咩

邊個咁大想頭

見你開D咁嘅post 都知你毒
刷存在感

fb大把呢d post

開膠post叫做刷存在感同毒 ?
邊夠你on9打簡體字重大大聲呀大陸仔 都話你偷偷地比負皮嫁啦
滾啦 呢度無人想同你討論呀

好耐冇上水
最近有咩火爆熱門既話題

上面 計唔計

無同你討論過囉
咁唔想見到咪完全封鎖
我有我言論自由
你唔鍾意見到咪block 囉
唔洗係到做鍵盤戰士

想收Mark2應該收幾錢好

你唔鍾意我block 你先

你係咪搞錯左d野 呢度都唔歡迎你架大陸仔
屌你就叫做鍵盤戰士??
你係要出黎比我屌我都唔拘架

你有幾受歡迎自己睇下正負皮咪知囉
可能有一個正皮既 你自己比你自己呀ma
我都有一個負皮架 你比架ma

真係即刻比負皮 笑撚死人

睇ua imax巴打請留意
記得去拎飛攞埋銀仔
同復仇者嗰個係同一set

今日睇拿 你唔係約左巴打去睇咩

睇完
巴打好好人車我出番市區

其實上面件cape唔係dx12個件 想問下如何 仲有隻副廠鐵線

你都有負皮架 睇下

想問鼻果2點係咪中左sad

所以我咪笑囉

抹唔甩=sad

幾時多左個大陸仔
返百度啦屌你老母

巴打

其實由頭到尾唔係得一個咩

2個？

佢就係乜撚充電寶
文盲先用殘體

難分真與假

舉手之勞
套戲好睇

番去即刻改vulture放上嚟比你地睇

分身黎有可能 睇id對佢黎講無用

買多左入魔版

隻腳好短

其實mk3電影係咪就係mk2上色就叫完成

差好遠喎

收呢隻仲好啦咁
唔收隻heartbreaker住

新post

咁我都你兩隻揀其中一隻玩住先姐